powerblock 啞鈴

想請問香港邊度可以買到powerblock正版啞鈴

香港無
得淘寶有正版買

Thx